[震驚] 赤柱page有人拍低哂邊個拆牆仲要post 哂上網

豬隊友係咪呢啲？

大家一齊接陳同佳出獄好唔好？

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

驚撚到 hide comment lol